有冇2020 fresh grad 仲未揾到工?

其實今年fresh grad 到而家仲未有offer係咪正常，唔洗太自責?
我讀緊hku final year，由sem1開始已經send咗60份CV，咩工種都有，14k工都肯報，但零回音

我每日都比屋企人問搵到工未，每次話未搵到都比佢地鬧冇用 (好多親戚朋友個仔已有offer）
兩老想我一完final exam， 6月就開工，咁佢地就可以安心退休，每月盛惠$5000家用
我想讀full-time master 避下呢一年個市，但佢地話讀完對搵工冇幫助+太貴，唔肯資助我學費 (自己仲係學生哥，邊有20萬偷偷地交?）

睇返自己dse，中學成續表，考得幾好 (top 5%)
回憶返高中三年每日溫10幾個鐘書，放棄哂所有課外活動，都幾唏噓
原來咁努力讀書，我嘅前途可以因為一場肺炎/社運而摧毀哂
就算有份12k嘅工肯請我，扣除$5000家用+$4000支出，得返$3000
之後轉工都會比HR壓價 (based on 上一份工)
仲點喺香港生存、買車、買樓? (住緊公屋）
我在香港看不到未來和出路...

每日起身瞓覺check 招聘網冇新post + email 冇回音，好灰...
好想結束呢段失敗嘅人生，投胎做隻寵物仲好

窮人生仔正仆街

點解又係你

咩科

以你條件唔係ACO/CO實請硬咩
樓主做乜唔講自己Band1英中, 年年考全級頭十, 操行A range

未搵到工
今日老母又吹
Set左個deadline比自己
如果9月都搵唔到
就做住m記/OK頂住先
D公司唔請人又唔岀rej letter
問親都話仲processing
好撚討厭

放心大把人都未搵到offer 而家個市咁差都冇計

利申：二月開始寄cv， 但係得幾份有回音

搵西咩

冇offer 咁嘅巿道仲想點 未死都算係咁

blocked
此post樓主開過大量警隊求職post
長期狙擊

大把人面對同樣問題，甚至更差，點解要同d好既比？
同d差既比你就覺得其實無乜大不了，自然有勇氣解決問題。

Science冇路行咩

我屌你老母咩2020
2019仲未搵到啦

報咗HKPF未

HKU

science
屌你老味 笑死人咩 水泡科咋
你估係幾廿年前 淨係靠hku/cu個朵都馨香?

精英考ao/eo 啦

關肺炎咩事
我早年grad嘅時候都無搵過工 去左幾個月grad trip番黎先搵 8月先做野 有咩問題？ 宜家先3月就要出post呻 有無咁等錢洗

而家肺炎grad trip都無得去 真係坐係屋企發霉咩

Grad左既未搵到工都未嘈啦
Fresh grad慢慢等下先 未輪到你擔心

Big 4 ?

屋企好有錢自己低收入 vs 屋企好窮自己高收入

樓主家庭月入200k 但住公屋

仲搵工
攬炒呀仆街

樓主假膠

2019仲未搵到路過